[請廣傳 thx] 反送中絕食者分享 招傳媒朋友

反送中絕食者分享 8:33am

就今晚7:30的記者會，我地現時已經邀請左CNN、BBC、Wall Street Journal、海峽時報、法新社、路透社、眾新聞、獨媒、本土新聞、米報等...

仲陸續搵緊其他本地媒體，大家幫手係傳媒朋友到forward，齊齊發功！